班狗唔敢喺機場開槍放TG 我地一於成為遊客 排隊唔犯法你咬我食呀?

好多人過左901話唔應該再入機場
說好的揸爆春袋？得個講字？
琴日一聽到有防暴就閃曬，結果TG都冇放一粒
街頭抗爭閒閒地都十幾粒啦
搞機場根本比街頭低風險，低成本
黨鐵同巴士停運，班狗嚇到要周圍捕住，但又告唔入
政府又冷處理
即係代表我地已經見效
唔單止塞左琴日係機場咁耐，仲做成漣漪效應令之後航班delay cancel，唔夠crew返工，飛機飛唔走於是飛機飛唔到入香港，今日好似仲有飛機冇飛機餐派
機場一定要再入啊
之前有貨運巴講過星期六下午開始貨運係最忙
咁點解唔907幫佢做交通壓力測試？
搞埋908仲好呀
就好似14年放催淚彈，當時夠唔識認對
而家都熟能生巧啦
機場係新戰線，同街頭唔同，但我地過完一次就一次就會進化識處理
812試過機場行出東涌，901就識東涌行入去；
901試過係冇S同E車、冇黨鐵既情況下離開
於是大家識搭船、揾巴士、行路
下一次再發生已經有經驗！經一事蔡一智啊

點解機場從來冇放TG?
室內而言，唔可以搞到旅客，又要洗冷氣，根本冇可能除非佢要攬炒
室外而言，只要佢近大樓放就同室內放情況一樣
如果佢近飛機放，根據危險品運輸法Hazardous Materials Transportation Act，係唔可以完全淨化(decontaminate)一架飛機，吸左入冷氣系統，乘客吸到又唔可以洗淨架飛機，咪報廢
換言之係機場附近放TG係微乎其微

應唔應該帶gear?
反正班狗都唔夠膽放tear gas，豬咀等重型裝備可以自行決定帶與不帶，唔帶可以減下負重，行步路都輕鬆啲，又唔洗肉痛棄裝

應該點打扮？
其實扮遊客拖個喼已經減低左比狗咬既風險
不過可愛既香港人太中意嗌口號

907 908 大大力錫春袋

自推連10

自推

推

推 要俾多啲人知行動嘅目的
機場同街頭玩法有少少唔同

PUSH

推呀

咪係 遊客啊大家！

入機場

唔帶gear 拉到都唔多野告

街坊Look班狗係唔會咬你

記住831 721 612

Pish

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

香城online打機場副本任
唔讚成再入機場
其實我地可以轉戰東涌路口
同樣可以癱瘓機場運作，而且進退既路亦比機場島多
機場島係孤島黎，one way in one way out

推啊！！

強烈建議遊客look
拖個細喼放啲旅行真係會帶嘅嘢

Push

而家係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

push

重整策略先
尋日淨係出入都差唔多用左半日

如果佢哋要check boarding pass咁點？

琴日平民裝 慢駛入去完全冇理過我
所以話當冇曬黑衫全部平民既時候睇佢點捉
萬一捉錯個遊客仲要搞完一輪先知捉錯人 唔知會點呢

帶喼，放少量衫
帶passport, 排隊唔出聲
保安check 嘢->畀passport->想walkin 買機票->唔俾入->重新排隊

97 98機場!
P牌推唔到
幫拖呀

如果佢近飛機放，根據危險品運輸法Hazardous Materials Transportation Act，係唔可以完全淨化(decontaminate)一架飛機，吸左入冷氣系統，乘客吸到又唔可以洗淨架飛機，咪報廢
換言之係機場附近放TG係微乎其微
Yes Yes.

請問一下，d tear Gas 上咗上空，diffuse to 停機坪，會點？

春袋真係要錫住黎玩
全部遊客look 拖住喼入去
你想象下如果防暴狗拎哂槍向遊客推進個畫面
其他國家會唔會出黑色旅遊警示菲律賓2.0都黎
喼入場又可以帶水帶乾糧
萬一要升級又可以變陳雲盾
當然 我就唔希望升級 咁快玩爛個春袋啦

機場真係另一個玩法

retweet again.

揸緊春袋

//香城online打機場副本任
唔讚成再入機場
其實我地可以轉戰東涌路口
同樣可以癱瘓機場運作，而且進退既路亦比機場島多
機場島係孤島黎，one way in one way out//

點睇

排到埋去
唔記得帶 passport

呢個係塞嘅真諦

唔塞點會阻到人

咁你認唔認要分開人同私家車既進入時間？
坐係車上面既人會唔會有更好既野做

【對準政權】跳閘絕對係 直接經濟制裁港共政府

應該點打扮？
其實扮遊客拖個喼已經減低左比狗咬既風險
不過可愛既香港人太中意嗌口號

必要時請買張平既單程機票 去保護自己
好似個女仔比個機場肥野問boarding pass時 就可以大大聲撻落佢塊閪面度 問佢係咪禁錮旅客

自由衣著 拖個喼

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

我係新仔特登開ac 覆

覺得搞機場係下策...
只搞東涌更加係下下策...

1) 搞機場只係自殘(香港)，攬炒對象係中共，垃圾政府橋埋手唔理冇乜所謂
2) 機場聚唔得多人，出咗機場，身邊有咗遊客，情況同係其市區其他地方冇分別，狗隻一樣亂咬人，TG 繼續放題
3) 東涌都係弧島，關咗地鐵就收皮，困獸鬥
4) 國際化係香港的本錢，亦係抗爭的本錢，大陸唔敢放人落尼，尼得應該係優質人種掛，or 香港自己人( 不乏離地中產， i guess?) , 搞機場對運動都好似係弊多於利，反而另我地失去支持

今次鬥爭的對手係中共，
林鄭你可以當佢死，政府係傀儡政權，
行動要針對中共，同幫兇如狗鐵，國泰，中資，新鴻基，以牙還牙
拖到人氣去十一係好重要，再二百萬人出尼賀佢大壽

直播睇倒，當日有人甚至係拎本書去睇準備去做機場交通壓力測試果陣睇，但計劃係咁實際執行又係另一回事。

一點有一百人左右，咁無人帶頭，大家你眼望我眼，企哂響度又唔去排巴士，個個企響度叫口號，之後又開始封路，封路既手足仲問：「點解要封既?邊個帶頭既?我地咁樣咪 騎劫左和理非」

所以如果可以按原定計劃，狗狗應該係吹你唔賬既

可考慮

春袋呀！！！！！

岩呀 推

907 908

pp

907ok 908美領
推撚爆佢 終極和理非非非非

大家快d掌握機場副本新玩法！

[做錯左就再進化] 機場攻略整合

pm plz
@Fly907fly

721 831

香港人嚟緊每個星期六日一齊機場見

諗住有飛機睇先入黎

9月8去美領
9月7可以

美領事館見

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

推推推

9月8可能唔得
人權法集氣

諗果陣好理想 你要勇武手足乖一日果下難
91都話係交通測試 結果咪又係衝曬入機場

乖乖地扮遊客，唔叫口號
，塞爆已經達到目的，唔好俾機會啲狗多個位入

上次遲左去，對唔住
今次一定凖時

遊客裝扮(唔一定要黑衫)，搭車去觀光消費，帶旺經濟，天經地義，合情合法。

908去美領啊

推 齊齊錫爆佢春袋

其實一直都係，排隊搭車點會犯法?
不過總會有義士唔明白，合法遊覽機場時full gear, set rb....
我真心想去機場imax睇吓有冇戲啱睇，又想去日清館整吓杯麵
始終未有機會